嚟咗日本幾日 最嘈嘅竟然係...

其實都唔係乜意外
咪就係香港人囉
啲港嬸真係好撚大聲
又任由啲仔女大叫唔制止佢哋
啲港女喺JR 上邊又大聲
跟住台蝗都好撚嘈

我暫時冇乜去災情最嚴重地方
（除咗關西空港JR換飛啲蝗 ）
去咗大阪心齋橋道頓掘淺草同東京站
因為起初想避蝗冇揀啲出名蝗區
但香港人都好撚嘈我都唔敢認自己係

利申好彩未試過有人同我講蝗話

一向都係 肉鳩酸
d低質港豬持住自己人在外地，就懶係玩得好開 好放 好viva咁.. 又鳩叫又喧嘩
驚死人唔知佢係香港人咁

我覺得日本人嘈d wor
雞尾酒會效應咋話 屌你試下日本學校旺季
去下京都青水寺o個頭 成炸學生妹係度
媽字 看多 也敗(高八度) 一鳩樣嘈

你想冇香港人就咪L去日本啦ching....

去過九州未 最嘈一定係韓國人

本地人係自己地方嘈有咩所謂先？依家好似係講緊遊客喎

去呢啲位避蝗 ?
成條街都係中文

去過日本,日頭成條街都係人,但係得車聲,真係靜到仆街,搞到都唔係幾敢講野

首都圈關西九州都已經淪陷
接住係山陽山陰四國北海道
少中港台人 未淪陷嘅得番東北

青森 岩手 好少外國人真係超正

見怪不怪了

扮撚曬旅遊達人, 影衰我地啲癈老

又踩港

日本淪陷了

隱惡揚善同班大陸狗有咩分別

香港人真係好撚多
而且衣著都有樣睇 例如女會著熱褲

不過品真係好差
又大聲又冇禮貌

香港人不嬲又嘈又賤格 你岩先出世呀?

明明係韓泡

因為你嘅Native language 係廣東話

岩岩小學畢業第一次出城？

香港人最嘈

真 上一上福岡塔嘈到拆天
寵寵寵

試過公司trip，同同事講聲少少，佢竟然高八度話：「怕乜啫，又無人識我，去旅行係咁嫁啦…」

去過橫濱好開心，逗留左3日完全冇廣東話普通話出現

係
一返JR品川轉車返入東京
即刻多返曬廣東話
去橫濱嗰陣搭東急東橫 唔知係咪遊客唔多用呢條線
坐得好舒服 冇遊客之餘直頭係少人搭

講真 真係日本人講嘢仲大聲..

利申: 係大阪返嚟無耐

我通常都同身邊人講日文
樣唔似都要扮架仔，去到異地都咁多同鄉周身唔聚財

係 特別係啲女mk 學生 醉酒佬都幾恐怖
當然啲阿嬸係遠處呼叫同行伙伴都好大聲

住左日本幾年
發現最嘈係日本人

係因為冇出ktp呢類私鐡通用pass啫 所以先冇咁多遊客用

講廣東話真係好難聽

人地都有權喺原居地大聲講下野架
下下細細聲講好大壓力
只係遊客應該盡量保持返低調
唔好破壞人地原有生活
你去居酒屋同搭電車一定兩個世界架

香港人平時屌蝗蟲搭地鐵衝上車, 爭位坐

去到台灣、日本, 自己咪一鳩樣

我都唔覺香港人有幾高級 仲要畀支那蝗拉低晒(本身唔小都係支那蝗轉生成先腥簡人)

日本人大聲講野就得 痴線
唔係應該互相尊重咩 係適當嘅場合用適當嘅音量
關居民咩事 就算我地係香港都唔應該鬼殺咁嘈啦

你自己咪又係香港人做埋d肉酸野

好懷念以前未比蝗同港豬攻陷關西

跟團個啲港嬸簡直係災難，叫你唔好踩入人地個花田，佢地可以厚顏到唔理
你地老豆老母去日本之前，麻煩教一教佢地，唔好失禮

盲目撐日

早兩日先係日本返黎,香港人真係好嘈
有陣仲嘈過大陸人

有次搭巴士 路程都要成粒幾鐘
後面坐左兩個香港人勁大聲講野
成車得佢兩個咁撚嘈
搞到我落車果時都忍唔住shhh佢地

係香港商場餐廳見到啲老母由得細路周圍叫周圍跑
我就唔信啲on9仔會講一樣既野

去咗大阪心齋橋道頓掘淺草同東京站
因為起初想避蝗冇揀啲出名蝗區

唔係掛
去呢d地方避

我夜晚自己去立吞居酒屋走嘅時候，有個阿叔醉到仆街衝出來
搭我膊頭想捉返我入去，口upup唔知講乜九，好彩入面煮嘢食個型男即刻衝出嚟捉番個阿叔返入去 仲係咁道歉

不過其實真係睇咩地區，係梅田大丸/大阪站（類似香港中環)
果頭啲日本人係冇咁大聲講嘢

心齋橋睇咩地方，我去心齋橋樂器街果頭
幾乎無外地人.

道頓崛洞淺草就唔知

九州真係多泡菜
仲討厭過支那人

自由行嗰啲都好啲
最嘈係跟團嗰啲
中港台韓 一組團就嘈撚到仆街 又係撚咁自拍合照影影影影影阻撚住晒

如果香港人係香港自己地方嘈就又屌
到時龍門又搬
班崇日係咁

咁講真團嘈就一定架啦
你見D 團靜應應死氣沉沉都驚啦

我見團就自然避開

大阪d 人係嘈d
搭車佢地都係大大聲講野

關東果面就真係超靜

大阪氣氛無東京咁嚴肅就真既

出面大把post都屌緊
根本成班崇日搬龍門
唔講以為佢地住日本

班崇日撚7少陣啦

泡菜真係仆街
又嘈 又推人
之前係大阪地鐵站抬緊個喼上樓梯
咁你知有d 出口好窄

咁啱反方向都有人行緊，我拎喼係行得慢小小
比後面條友撞埋來
心諗點解日本仔咁無禮貌

跟住我見佢拎住退稅袋同係咁寵寵寵
就知佢係仆街泡菜仔

心齋橋同道頓掘都一早淪陷左啦

外國人多過本人地

6月去行呢2個地方 我聽廣東話國語蝗語韓文都多過日文

最近歐美果邊都多左遊客去日本

想遠離呢堆遊客 我建議你行京都果邊 神戶都可以
上次去左神戶果頭三井既outlet 正到仆街 勁少遊戲

大阪東京北海道根本中國黎 之前去過南九州同滋賀真係勁小支那人

咁老實我覺得大陸靚仔仲嘈過香港

大陸果D真係唔鳩理佢地D細路, 由佢周圍跳周圍嘈

前兩年去京都同神戶 已經好多大陸人wo,有馬溫泉直頭支那人總部

落少少去白繽 都無咁多人

去心齋橋避咁識揀

尤其果班永遠都講唔到香港話既阿叔阿姑

唔好成日吹奏日本人好無
日本人係高質 但無連登仔講到咁高質囉
上個月去完大阪 日本人都係會大大聲講野
尤其係啲JK嘈撚到仆街
我個陣有去宇治個祭典
屌你同台灣夜市無分別
仲要勁撚污糟

又要去少香港人既地方 但又要去日本著名景點
遊客區嘈有咩問題？ 係咪去遊客區影個相都要排下隊
靜靜地等？
到時又話奴性重

靜嘈應該係睇場合 同埋當地文化

扮少陣日本人啦 係啦係啦香港人至撚犯賤

港豬萬歲 完全唔知咩係入鄉隨俗

人地會係適當地方做適當嘅野

你老味祭典嘈都拎黎講係咪智商有問題

難聽d講
去得旅遊景點預左係咁
我個陣去雷門寺唔夠五分鐘即走
人又多又嘈
之後最尾個日行住宅區
人影都無隻

心齋橋道頓掘
一定係最垃圾
成街支那人同支港人嘈撚到仆街
又一地垃圾，蟹道樂個十字路口直頭以為係旺角

見到有人話 去到日本旅遊景點好多香港人同蝗
喂 啊哥 遊客區係咁架啦
你照下鏡先啦 你咪又係香港人
你嚟得其他人唔嚟得？

Btw 上月尾去左大阪 京都 奈良 唔覺香港人特別嘈 同埋去大阪環球影城部地鐵D架仔架妹嘈到呢

大阪人好似特別閪

事實上大阪人真係特別西
你睇下2ch幾撚多戰地區post

想唔嘈去日本東北d地方玩
好撚正，全部日本人
終於過返d日本生活

信你一成都死啦
日本啲女人咪一樣咁嘈 3/4個一齊就變一班八婆 嘈到PK

響條街話人嘈

所謂住公屋一年去兩次旅行 品格係咁架喇

有hkexpress既地方係咁架啦
去到hke去唔到既地方咪得

行街就唔講啦

之前去咗濟州島幾日
食飯最嘈都係香港人
果五條港女大聲講大聲笑
嘈到成個餐廳d人都是望住
仲要當個大陸侍應面用廣東話笑佢

最慘係心齋橋個d藥房既日本人都係講蝗語
明明自己既日文好聽咁多

韓國人最撚嘈！！！！！！！福岡

樓主5毛踩低香港人

日本妹嘈有乜所謂
日本妹喎 學生妹喎 點可以同港嬸雙題並論
你睇av都揀日本妹嚟睇唔會想睇港嬸啦
日本妹講日文係鳥語
港嬸啲死人閪聲仲衰過狗吠

樓主5毛 想踩底香港人

日本人仲嘈啦

屌，不能同意更多
依家連鳥取岡山呢啲鄉下地方都已經淪陷咗

咪係
唔想人踩咪做好啲囉
你唔閪人哋點踩你

九州啲泡菜多過蝗
可能近啩
啲死韓仔呢頭話反日唔鐘意日本
嗰頭又一車車仆倒去
個個口裡說不
同蝗一撚樣

我用例子答你

人地黎講只係對面海
坐船仲好過坐飛機

仲有一樣野好撚深刻
就係個陣自駕遊去左神户一個地方
個度個車站廁所污糟到仆街
我可以100%肯定個度好少遊客會去
個度九成九都係日本人
所以唔好賴落遊客度

根本係呀嬸問題
唔知係咪撞聾
係亞洲無論國籍都係好痴嘈

又踩香港 Cc台嬲豬

又踩日
cc台嬲嬲豬

留名睇樓主俾人話係五毛 係踩港撚

又選擇性唔睇留言

旺區正常。。大家都嘈
係心齋橋好撚多人嘅情況下見過日本仔口吐香口膠之後向前掉

頂, 最撚憎D港女係東京街頭一路行一路大聲爆粗 : "正話D野好撚難食, 小佢老尾, D甜品甜撚到死, 間野後咪食撚左屎, 行撚到腳跛...." 好想走埋同佢地講 : "你地收皮喇, 出黎玩先爆粗, 影晒市容 !"

心齋橋道頓掘根本就係日本版油尖旺
根本就同其他地區唔同

遊客多到傻 聽其他語言多過本地語言

我就建議去京都果邊好過

佢地以為人在外地 無人識廣東話

最撚慘既係要同班港女一齊去旅行
嘈撚到仆街 影相又企係路中心一字排開
仲要影十幾分鐘
等到地鐵到站就狗衝上去阻人落車
係車上面又要嘈到仆街
食飯又嘈到仆街
返到民宿酒店又嘈到仆街
真係覺得港女去旅行要考牌

下 爆粗有咩問題
你地平時講野好斯文架

京都都好靜

香港人講香港粗口有乜問題

而家又唔係去你老母喪禮 點解唔講得

祭典呢啲冇得講啦 就咁睇算係咁
香港初二夜市癲幾倍啦

不意外

我住天王寺同東京站
去心齋橋半日啫
但香港人多過蝗
去咗幾個比較少人去景點 機本全部日本人
頭先去原宿啲台蝗同港嬸好嘈
基本上一家去就好撚煩 但港豬蝗就成村人去唔知做乜

白濱直頭無人...我住白良莊 一出去就係海灘
夜晚出去燒煙花，得我哋4條友玩晒成個海灘

我係英文

心齋橋啲藥妝店直頭全部都大陸人嚟..
上次去Jins買clip on 太陽眼鏡
全部sales都係蝗

收皮啦 旅行嘈有咩問題 想靜咪唔好出街囉

滋賀好正
又近其實

白良莊好唔好？
我下星期去附近

北海道一早已經淪陷左啦。

肉唔肉酸係個人行事問題，唔關國籍地區事，可能你就係果條枯枝

你唔認佢地都知你係
無分別

屌 人地都係想方便顧客姐
唔通下下𠵱𠵱ee 指手劃腳先買到野先好
特別係配眼鏡

一上飛機，D香港家庭就會大聲講大聲笑
其他國藉乘客基本上靜音mode，好大對比

好正呀，我哋住望海房 (2間房打通) 間房好乾淨，個view都好正
睇晒成個白濱海灘

早餐同晚餐都幾正. 溫泉就Ok啦. 普普通通
(之後去園部 有間溫泉酒店正好多所以有比較)

白良莊啲reception有幾個都操流利英文，其他就唔係好識

香港人係把聲煩，但唔算好嘈，真心講第一係泡狗，第二係蝗大陸。

行行撞撞好似買撚咗條街又嘈又煩，真係想佢俾當地人屌

泡狗真係特別鐘意撞人

而家講緊嘈喎，本地人？日本人都有分區啦，再講本地人劣就無所謂？你本地人污糟，外來人咪亂拋垃圾，你唔做好咪助長無自律既外來人。

所以返大陸打你就得，你還手就犯法 ？

本地人加持

其實成家去日本嗰啲最煩
中學雞就係膠少少，大聲笑但未到災難級
廢老或港爸媽又唔睇細路又驚人掂到萬金之驅咁
仲要大聲乜都驚執輸又一字排開行路

情侶同毒撚應該係最優質旅客，又會學習同事前了解當地文化，又食完唔會鳩坐霸枱，又肯洗錢

大阪旺區似mk 東京旺區似cwb

京都最撚靜，又少大陸

好想知呢d都叫避蝗，咁日本邊度先叫多蝗

至少都仲未幾時幾刻周街都係香港人
大阪京都真係已經去到隨便旺區係條街問路都遇著同鄉嘅程度

日本既有d老男人極度粗魯，廢老級數
入到電車有個中年人起身讓座啦，起緊果時果個老野已經對住佢狂用手勢fing fing下示意快d死開（個態度真係叫人滾開果種），叫佢快d比自己坐，明明佢已經起緊身比個位佢

仲有企緊係度買野無啦啦日本老野路過勁大力用手推開，頭乜不回地路過

果度d老野係咪以為自己係屋企係大爺出到街都係

東京見到西裝架仔吐痰

日本啲老廢好恐怖
喺大阪見到有對日本夫婦唔知係咪撞到個日本老廢，個老廢勁大聲鬧對夫婦勁耐
對夫婦已經係咁90度菊躬道歉

人地就係出到去以為外國無人聽得明先爆

竟然係連登見到人話講粗口影響市容

又黎 小學先去美帝住，native language係廣東話最多加埋英文

賤畜排名： 韓＞港＝台

我係 land 大阪經去東京停一停
主要去青森同三重同和歌山

去九州好靜

去橫濱千葉好少香港人 千葉間唔中有一兩個

有時搭電車見到中港遊客坐對面（明明左右都有位）咁全程keep住傾計（個個都望住曬），嘈到好鄧佢尷尬，呢d人多數係無意識自己好失禮

不過2x歲既香港人如果唔係成大班hehehaha果d，兩三個既其實都幾守禮啊

香港人真係好嘈,不過韓國人仲撚嘈，又難聽

咁兩隻都差唔多 native level但你要我揀寫睇聽我都係會揀返英文
我讀埋大學返咗一陣功 喺美國日子多過香港咁認自己美國人有乜問題
人哋問我邊度嚟都會答香港嘅

大阪佬不嬲粗聲粗氣又直

跟香港人最似

佢地文化係咁 撞人唔會講sorry
可以撞鳩返佢地

早排去完 jr定地下鐵都好
中国人真係好撚多
嘈到喊
去寺廟又唔睇住自己啲細路
有個廟個入門前要 洗左手洗右手再洗個口
個細路洗完口之後一野lur返落去個池到

其實好多香港人同蝗有得揮 又嘈又冇品

我試過係原宿比日本人搭膊頭問路，然後用日文答佢我黎旅行都唔係好識路，個哥哥仲好好笑容同我講sumimase
又有一次係淺草寺被香港人以為我係日本人，用英文叫我幫佢地影張相，我都順住個勢用英文答番no problem，費事比人知自己係香港人
其實去到外國見你講日文以外既語言佢地好多時都講普通話先，見到新宿一帶周圍都係簡體字大字報，仲要有舖頭請埋大陸人做店員，想避都避唔到。只係我冇諗過一個做快餐店既老闆都講到咁標準既普通話

我喺美國個商場叫過個個老豆睇好啲自己個仔
我用英文我話唔止會撞到人都有可能撞到個細路自己
佢用英文屌返我叫聲啦八婆

係咪成班崇洋無人屌鬼佬？
明明最嘈係鬼佬，成日搭地鐵都聽到佢地勁大聲講野

有個鬼佬喺四人對坐為伸到對腳直一直
我同朋友想坐唔知點坐
我怒啤完佢佢個樣what?咁我話 excuse me 佢就死死氣縮返對腳入去